[FC教學]旺角7人車起火事件

一幅相引起無數想像，然後...

左上：疑被縱火（留言多指控警察）
左下：被縱火焚燒（圖)(留言多指控示威者）
右上下：消防調查後無可疑，其實是司機自己報警。

任何沒有出處的相片，請網民們冷靜處理，可以嘗試搜索新聞才下判斷，否則就會造成資訊混亂。

「男司機立刻開車門跳落車走避，並報警求助。消防員接報到場，迅速將火救熄，經初步調查後，認為起火原因無可疑，不排除機件故障引致。」-東方日報

「經調查後相信是汽車引擎過熱起火，起火原因沒有可疑。」-香港01

圖片來源：
金水(己del)：

幫港出聲(已del)：

東方：

香港01:

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

11/10

12/10

13/10

14/10

15/10

15連無難道

金水件柒頭幾撚時死

pish

就黎屙唔出屎都入示威者數

又係金水炒車